[7.27]生命攸關求推 如果警察想洗白 7.27係你地最後機會

香港史上最大規模反黑反恐圍補行動 不解釋 ulumu啦警察們

利申: 去既都係想保護家園既香港市民 同政治無尤

仲有 7.27咁高調宣傳 搞得成 大概只會有幾個結果

班牛屎佬要面 抵唔住頸晒冷 極危險

班牛屎佬(d槍手)收完錢潛晒水避一避風頭or等件事淡

班牛屎佬避完7.27另擇一日突襲 好似7.21咁 終極危險

班牛屎佬聲東擊西 趁d最強既勇武集中響元朗 襲擊其他區 終極危險

其實好大機會好危險 係要光復元朗既 我地有責任同全香港市民講7.27前後係要有準備！7.27係影響每一個人既事！

文宣方向！

你唔去搞政治
政治就會搞你

全 民 皆 兵 ！

自推 全港連登仔留意呀